岩岩急症室打嚟...

我家姐前幾天因為發燒同埋嘔去咗急症室睇 等左幾個鐘照左X光同埋食咗藥之後冇事
個醫生檢查X光嘅時候冇話有啲咩特別事
但係正話啱啱急症室打嚟 又話X光報告出咗
叫我家姐聽日去 話醫生有野要講

我想問有冇人試過有咁嘅情況出現 係咪有乜嘢事...？

你想醫生係電話同你講？

打嚟嗰個唔係醫生 佢唔知咩事
不過如果可以即刻知道 都好過依家唔知發生咩事

咩事都好啦

祈禱啦

有冇抽血？

嘔 應該係大左肚

用得咁嘅語氣通常都係有事，無事唔會即時叫你去

幫你集氣，無事既

佢話佢近排先黎m

冇抽血

多謝

嘔就大肚？咁痛就cancer?

你係唔係情願佢有咩大病多過大左啦

平常心 因為無論有事冇事都唔係用電話黎交代

上面一班小學雞扮識到底係咩心態

正常任何病情都唔可以電話講 所以你問佢咩事佢知都唔會答
你家姐而家點先？仲有冇發燒同嘔？有冇其他病徵？

唔會，正常會驗咗孕先照X光。
X光照完有嘢可以係好多嘢，唔好諗咁多，到時再睇醫生。

冇事 乜嘢事都冇退左燒 返咗工一兩日

生肺癆

x光係照肺?

冇事嘅

x光照腸定胸？
胸既咪可能照到有陰影

應該係照肚

唔好太擔心住
好嚴重會即刻call你番去

X光唔係即刻出即刻睇咩
仲係啦菲林年代要曬相要睇報告 ?

係咯 叫你返大堂等2個字就有結果

好似係有醫生專睇x光片架

好似有D野先會咁快叫你返去，正常應該係等下次覆診睇報告

就係嗰日個醫生睇完X光報告話冇事
但係佢今日再打嚟先 覺得奇怪

洗鬼兩分鐘，即影即有
點解樓主張片會事後有人再開黎睇

醫生睇完 之後有需要會要求x光部岀報告
所以要d時間先有報告睇

急症醫生多數淨係識睇大路野 即係有無穿腸呀 腸脹左咁
放射科醫生通常會睇到多小小奇怪野
所以有時call back你番去都唔出奇
同埋叫你番去 可能都係俾番張referral 你 再去專科排番三五七年

Xray 無特別應該唔會有人打報告架wor

急症科醫生寫兩隻字就可以叫放射科打報告 無見到有特別都可以咁request

比我中出佢ok?

call 得你家姐, 就即係有野啦

做足心理準備啦

之前老豆都試過做完身體檢查，醫生好緊張咁去叫佢翻去，講到好大鑊，又可能係咩末期又可能幾樣加埋咁

結果睇多個醫生發現根本斷錯症

希望喇

向好方面諗。屋企人同親戚都試過,照完X光過兩日call你番去見醫生：原來張片睇唔清楚,叫你照多一次,that's all.

我都試過急症打黎，不過好少事

去到醫生同我講返話只係出左報告話隻藥唔岩，要轉另一隻

未切係大件事
之前試過抽血第二日就話醫生有野同我講
結果係肝酵素高
初初唔知以為有咩絕證 驚撚左幾日

如果有咩事就去睇多個醫生啦

結果呢？

祈你老母

樓主呢？

試過一次
去到個醫生話無咩野走得,嚇撚死

多數有大問題先佢call你,會唔會係肺炎個D呀